胡錫進又落黎香港，話要現場採訪暴徒

唔講示威訴求
淨係講示威者點樣令到香港唔安全
又話要去現場面對面溝通又剩
個agenda似係想引人打鳩佢之後出新聞講依家示威失控

popo班演員又有工開

on9?popo 撚識普通話咩，點採訪

唔好理佢啦 on9想人注意佢冇人理佢1會1自動收皮

唔好理呢d傻閪大陸狗

趕佢返大陸

你肯定依家班蒙面popo唔識？

又可以借機會嚟香港鳩烏走水貨了

屌
話唔定係同鄉

差館入面大把，求其一間隨便訪問

之前睇佢同19才子battle
呢條友著起老西都成個農民咁
講野又難頂同d官一樣講左等於無講

採條撚咩
全部單向 唔撚中立
作新聞響大陸慢慢創作啦
過黎香港叫吓雞 打幾個冷震 死返上去啦

佢自己打俾d 狗預約時間訪問啦 on 9 大陸狗

死士 同popo臥底狗做戲

今天同邊個辯論?不如搵黃毓民啦

屌佢老味見條友被人打有10萬又想嚟分錢

佢應該係落黎搵示威者合照
一齊平反六四 為新疆成立聯合國獨立調查負組

屌
呢啲時間應該玩返佢轉頭
全程護送佢
幫佢上裝
引佢食催淚彈
然後俾狗打俾狗拉
佢就會返去講：香港的警察真的很可惡！（上次講「香港的警察真的那麼可惡嗎？」）

19又要會一會佢啦

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

好主意
佢想落場玩野
不如直接夾佢送佢上去俾狗打
或者攞黎擋下彈都好

訪問尋晚上水啲便衣咋?